<賭場系列> 極光JG

今日中概股真係痴晒線

去晒JG無人入LIZI

9蚊高J, 我打算12蚊走人了

8蚊J 10蚊走算

依個基本面好過GME 少少

JG有快手加Saas加持
基本面幾好

上$500

屌左100股

5.8冇入呀

諗住跟，嘩已9蚊，不了

留名賭錢

買到人踩人

11了
岩岩9蚊j左

7.2 all in

12了

岩岩12入左

粒荔枝係咪琴日炒濃左了

7.2入

中概股真係好癲

用蟈家支持係勁既

6蚊買12蚊走哂

咁快走？呢隻被低估左

中概股真係淆，仲要爆左200%
有緣跌番落8-9蚊再考慮下接番

你都岩

9入12.5走

8.8入 12·65走

8.86入 12.2走咗 錢已袋

人踩人

嘩屌你開波冇耐又halt

好撚多中概股都係咁，而家學識收手

而家入是否不智

11.5走了，你救左我😂

熔左😂

買左cmcm妹緊

有緣就接番佢

幾錢接貨好

賣唔到 想喊

chok撚到

咩事？

牛牛 撤唔到單。賣唔到

又玩呢招

好多人都係，中晒招

牛牛屌你老母臭閪 走都走唔切

支牛好波

屌你老母，支那野真係總有一日就現形

龐氏騙局。 轉IB 垃圾牛

好彩盤前走得切

8蚊入走唔切
皮己收

9.5

Same

七蚊先走到...

一陣彈番上十蚊

12蚊山頂好凍

玩完

6蚊入左 本身想改單 都改唔到

Gme 2.0

仲慘過控盤

好想知係咪得牛牛賣唔到。7.24買 6.99走左。

高j左 要坐幾耐

隻野值幾錢

好撚on9, 7.x 均價， 11個時想走走唔到
迫人輸錢

仆街富途 又㩒住後黎搶
次次都壞機

輸成皮野
賣唔到10蚊去到6蚊先放到

唔係支牛玩野真係唔信

仲要幅圖同流利說一撚樣

棄支牛
慢到死

想夾人錢走。。

上次gme 又係咁。 4xx 唔比>3xx 唔比>2xx 賣lo

唉

屌升上11蚊個莊咁快割一波

係咪炒完了？

屌 又一次短炒變長揸

6.02入番少少，睇下下個禮拜有冇奇蹟

穿埋

笑，坐下先。
下星期一如果快手升，
佢理論上都會盤前爆

呢d賭股唔岩我，昨日11.5入左輸左80%

仆街富途琴晚又lag機 唔比人走貨

所以我都等下先

衰撚過流利說

盤前5.5入9.0走左
盤中收割笑到

點解d人見盤前升左100%都仲追入？係咪期望佢會+400%收？

係咪夾埋其實？6點幾出篇盤前中概股大升消息

次次都係話合作之後升完就割

伏到無人有，200%時要走啦，仲等開盤上400%

6個幾入左 下星期盤前希望有奇蹟

我都差唔多，不宜久留

個個出post引人接貨，自己低位入晒

我6-7蚊買幾百股，9.5 走左，開市插水係基本
但支牛喪Lag機搞到我取消唔到張METX，3.6 高J左

屌8蚊入佐
瞓醒就得翻4.88

點解$8仲入呀，升左150%

入下apple google tsm 穩賺, 成日不求甚解亂咁入炒，以為訓醒後賺到層樓，多多都唔夠輸

我依家個倉咁
ARKK
SQQQ
NIO
FUTU
留返5000玩仙股

中概股6點入10點前好撤退

個陣佢震落黎我以為撈到，點知個莊繼續慢慢割

多謝極光
希望每日都有呢啲股玩下 感恩

俾你割到大户，你係少數幸存者，佩服

無人講過流利說？

盤前賺既 開市之後都無入過 都係幸運

我11.5 啱啱好摸頂

另一隻極光賭場

開市前放晒 都係賺錢

大家，又有合作消息啦

正 星期五盤尾 4.89入咗一埋

差少少就到鄉下

10點前要退了

今日又開過

Lm

一入即坐

仲有冇人玩呢隻

均價5有少少

又有合作

今晚得呢隻升

呢隻廢物有合作都會跌

唉 死

上呀

而家咩環境

入咗5000股等財報

均價幾多

5.95

連燈推介果然有伏，暴跌一成

仲話好消息

豬死